對付中共藍絲方法

無視即可，佢去邊全部人唔去，等佢地自己擾民自己唱，我地係香港日日鐘意轉場就轉場，佢地有組織有目標，成本大，只要冇人同佢地爭執，佢地就白。佢地去ge 地方，由佢寸草不生，自然神憎鬼厭

聽日見！